<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Jinchuika</title>
    <link>https://jinchuika.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Jinchuika</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-mx</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Mar 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://jinchuika.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Geoff Hinton, Yan LeCun y Yoshua Bengio ganan el premio &#39;Alan Turing&#39;</title>
      <link>https://jinchuika.github.io/post/2-turing/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jinchuika.github.io/post/2-turing/</guid>
      <description>Yan LeCun, Geoff Hinton y Yoshua Bengio acaban de ganar el premio &amp;lsquo;Alan Turing&amp;rsquo;, también conocido como el premio Nobel de la computación. Lo más sorprendente es que ninguno de ellos la ganara antes, pues los avances obtenidos por todos son increíbles. Para tener una idea de lo badass que son estos sujetos, veamos un poco de su historia.
Geoff Hinton El profesor universitario en la NYU, actualmente de 71 años, fue pionero en el desarrollo de las redes neuronales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estructuras de datos simples en Python (Parte 0)</title>
      <link>https://jinchuika.github.io/post/estructuras_python_1/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jinchuika.github.io/post/estructuras_python_1/</guid>
      <description>En esta serie de posts introduciremos conceptos básicos para almacenar y manipular datos utilizando Python y distintas librerías. El enfoque principal es poder llegar a manipular datos para crear un algoritmo inteligente.
 Los datos a utilizar en inteligencia artificial se representan en matrices. En el siguiente ejemplo, tenemos una matriz de 4x3: 4 filas por 3 columnas.
   Encabezado1 Encabezado2 Encabezado3     Dato1-1 Dato1-2 Dato1-3   Dato2-1 Dato2-2 Dato2-3   Dato3-1 Dato3-2 Dato3-3   Dato4-1 Dato4-2 Dato4-3    En este caso, la matriz es una estructura de 2 dimensiones, pues tiene filas y columnas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Hola mundo!</title>
      <link>https://jinchuika.github.io/post/hello_world/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jinchuika.github.io/post/hello_world/</guid>
      <description>¡Hola! Este es mi (más reciente intento de crear un) blog. Estaré publicando cosas sobre programación, tecnología, inteligencia artificial y matemática próximamente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>